到底係邊個on9仔話古代人講廣東話?

係鬼廣東話咩
明明似客家話多d

無人話過古人講廣東話
係話廣東話比較接近古代中文

痴線

點解有雙R音

似印度

上古漢語

最接近古漢語似乎係閩語系

粵語，閩語都係百越土著用自己既口音去讀漢字

粵音系從上古秦語，片中係中原上古音無衝突。樓主理解片面，此po已完